人生其中一種痛苦，係輸到一敗塗地仲以為自己贏左

每朝起身個下
先至最真實
平時講d咩呃自己
到擘大眼
週圍冇人
得返自己個下
個幾秒諗到d咩
其實就係你人生寫照